連仔快del！！！！！！

呢個post入面好多人發夢亂講野
快delllllllllll

我無嘢講

我無野講

我要搵律師
我冇嘢講
0
0

我要搵律師
我冇嘢講

幫推啊
入面簡直係重災區

我無嘢講我無嘢講我無嘢講我無嘢講我無嘢講我無嘢講我無嘢講我無嘢講

我無嘢講我無嘢講我無嘢講我無嘢講

我無嘢講我無嘢講我無嘢講我無嘢講我無嘢講我無嘢講

大家幫推啦

呢個post係最多義士留言講夢境
但佢哋全部以為發夢就冇事